要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導

黎智英助手Mark Simon: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」

但而家, 單野都仲未有各大傳媒報導.

所以,需要手足幫手: 將呢單新聞報料比各大主流英文傳媒, 吸引更多主流英文傳媒報導.

報料重點
1) 報料時, 要連埋以下文章 (以下兩篇文章證明Mark Simon係黎智英助手, 亦列出中共如何打壓黎智英.)

2) 要貼呢篇文, 講明Donald Trump政府都不斷接見香港抗爭陣營既人, 點解Biden班底唔肯?

3)建議大家可以報料俾以下媒體 (千萬不要透過twitter報料, 一來無用, 二來唔夠隱密):

需要有主流媒體報導, 先可以向Biden班底施壓.
(只由細媒體首先報導, 就完全無用).

push

要人

有冇TWITTER 講下

千萬不要透過twitter報料, 一來無用, 二來唔夠隱密

推

唔通CNN會講咩?
我地收哂皮

推呀

未試過又點知?

而且我俾左咁多主流傳媒既news submit links, 唔只CNN.
你可以選擇一部分去試.

民主左派操控媒體

有損拜登選情嘅新聞梗係唔會報

其實最應該係蘋果自己報，再全香港造大佢

Fox news唔係民主左派操控媒體

我有比link

主流媒體點會報拜登醜聞

Fox news係主流媒體, 而且親trump

我有比link

施壓係咪好事 有d驚我地形象會變國際自私撚 就算真係施壓真係唔好屌 人地冇義務一定要見你 夾佢上枱逼佢要制裁終共已經夠

不過Fox news都係不時出新聞反Trump

Btw 好過無

Push

支那登

唔好加入人地兩派鬥爭呀

秘密報料, 邊個會知?

Lm

好老實, dnc media都係奶共

不過最緊要係要要諗點令美國佬介意

真係冇人格架喎 前面叫人唔好加入鬥爭
以家就篤灰話邊個知

推一次

老人 癡呆

Fox news唔係dnc media

我有比link

岩岩甩p推兩次

行動po推

你唔明咩叫秘密報料, 只能講你係科技盲.

你篤灰喎 CHINA JOE 上台點算呀

tui

唔係話人哋係因為不是執政團隊所以唔方便見外國政團咩？

秘密報料唔通你有量子電腦?

唔好亂咁屌錯人好喎，有冇fc過架

推爆條奶共登

啊敖卓軒出嚟解釋下，唔係話民主黨好幫得手？
定你做唔到野呀

最好直接搵Fox news媒體直接屌爆拜登， 始終侵侵嘅首選媒體都係保守派平台為主

佢一個人做既野已經係我地成世人加埋既幾十倍
邊洗民主黨

你用EMAIL, 電話報料, 邊個知?

你會公開貼埋email資料?

Biden外交班底: "現在不能與任何海外團體會面".

P

我地報料

主流傳媒會做fact check.

唔好奢望反trump主流媒體嘅cnn假新聞平台， 始終都要靠社交媒體嘅力量向美國民眾宣揚依家嘅局勢有幾咁險峻

科技盲

原來用EMAIL就 唔知
以家係咪1870年?

五毛狗收皮

所以點解講到人哋特登唔見？製造到好似人哋反對stand with hk咁樣？

Bump

條友好煩

唔係我講架 你問毒男哥喇

有冇twitter link？
自己account 冇人follow，post嚟都冇用

Donald Trump政府都可以不斷接見香港抗爭陣營既人, 點解Biden班底唔可以?

分化 Trump 同拜登 唔好加入人地選戰喎

今次報料, 唔好透過twitter報料, 一來無用, 二來唔夠隱密

要用量子電腦咁實破解唔到
但係點解地底光纖要避開香港既?

琴日有人提議報比美國民主黨議員睇
或者搵當地媒體去

push push

議員應該會有其他人處理

Upupup

唔好加入兩派選戰呀

推推推

根本得fox企係侵果邊
其他全部比左毒滲透, 反侵反到極醜惡侵比佢地圍dup左四年仲企到係度已經勁到痴線

你同Peter攞料係咪同一人分身?

係咪想我去站務台投訴?

心動不如行動
快d向fox報料

國際線？

你連開同類POST就得
你狙擊人就得
我推POST就唔得

投訴喇快撚D

明明就叫人報料比媒體
隻五毛就quote 人地話Twitter講野要be humble
曲解為不要介入選舉 好心啦
咁既理解能力係咪冇讀過書？

你篤佢灰 拜登上台點算
呢張點拆呀師兄

多謝手足

推
ChinaJoe

主流媒體報導香港人篤灰 拜登上台點算
會唔會報仇架

可以點做到...

推上twitter tag 英美班政客

暫時不要透過twitter報料, 一來無用, 二來唔夠隱密

以FOX NEWS為例, 可以打電話or電郵

up

China joe

Pish

個問題我知既野係同你知既野一樣, 咁仲可以點做, 定你要既係數量

要既係數量

連登

佢上任, 香港人肯定更慘

p

睇錯Brian 班底。。。

Template for reference,feel free to change based on it.

The following links include the situation of Jimmy Lai Chi Ying,the owner of Apple Daily,which is a democratic-leaning newspaper,and other major leaders of the democratic movement in Hong Kong.Jimmy Lai Chi Ying's deputy,and a member of the Republican Party in the US at the same time,Mark Simon,and other people,met with ferderal officials previously,including Mike Pompeo.Secretary Pompeo openly supported the action and fully backed Hong Kong's democracy fighters,but Biden refused to talk to them.The first two links include their current situations:

This link includes the refusal of meeting by Biden.Trump Administration always keeps close contact with Hong Kong fighters.This plays a huge contrast.

pish

Let China Joe be famous

轉介條link, 關注下同問下國際媒體之下嘛？
咁撚多 8奇軍師 引戰狗， 係度扮哂魚蝦蟹，又驚介入，又怕biden報復既?
最怕限度都like下條twit, 轉介下條twit比有興趣既媒體跟下啦。

推呀！要人！！

最低限度，都要比浸浸團隊知，同埋多人關注，咁先有籌碼助攻架

Trump團隊都有人知道（Solomon都Retweet左）

但始終，由傳媒報道先有效

仆街啦民主黨

連登仔又贏

支那祖

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

怕國安法被充公大陸家檔！

傳媒報咗佢企硬唔見又可以幫侵拉下反中票

Pushhhh

Pishhhhh

垃撚圾賤種廢老淫蟲，學識講野未

歐美主流都係民煮黨把持

話比Trump團隊知，再比佢地自己spread出去，會唔會好啲？

Joe is sleeping, no time to see u guys

點解呢d重要post會沉底

推啊

傳媒報導個觀感好好多
trump自己講 可能選民覺得佢9up掛

推黎推去都好底

都多謝手足

其實都做到好明顯 佢係共諜
佢11月贏左 我地要立即準備走佬去英國

Support

唔驚拜登記仇，上台玩殘香港？

wadiu

推爆共碟

目前有咩傳媒報咗China Joe班底？

推左先

fox news la 其實都親民主黨

推呢個

咁你sd 比 fox news 囉
fox news 好反侵㗎

啱呀 同埋 Biden 團隊可以自己慢慢解釋

都得 報比共和黨議員都 ok

輸了

PUSH

push ar

點解唔去記者Twitter 報料？
有啲記者反支㗎

攞水

Push push

唉
點整
CHINA JOE 上場 香港一定玩完

push arr

bump

推到China joe敗選為止

全連登幫拖

推撚爆佢

我反而仲驚我哋孤注一擲撐拜登衰撚咗，畀特朗普拋棄 ……
仲麻煩過聽所羅門話兩邊都唔靠邊

無謂重複蔣介石所犯嘅錯誤

請問依家夠唔夠100人爆料畀fox news?

yeah 推

推光復香港 時代革命

b

聯署支持封殺微信同TikTok

Chi-na Joe

PISH...

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

推推，推到阿JOE見我地為止，推到就算選到佢想都無得行回頭路